新手求救 屋企條肥婆屙肚

話說琴日開始加呢兩隻粉入佢地啲糧到 點知今日就屙肚 之前都未試過
會唔會係啲粉問題？應唔應該停左佢？
想問下各位貓奴意見
如果呢兩日仲屙就帶去睇醫生

未食慣 糧都要續d續d咁加落去啦

左邊個隻我餵緊 無咩問題
右邊就唔知 係咪份量太多？